想搵返之前一個高登故

個故係好似一個男主角無意中有一個手機app, 跟住個手機app 變咗做個女仔，同男主一齊生活。
有無巴絲記得個故叫咩名？